警察不認真對待工作令到示威者有機可乘

因為你地呢D警察抱住出黎行行企企既心態所以先比人有機可乘
SEND 比所有藍絲睇，我地支持既警察竟然咁
我真係對你地班警察好失望

利申 記者朋友影

推

好後悔支持呢班警察，佢地認真少少就唔會搞成咁啦

強烈過譴責呢班現代吳三桂搞到立法會淪陷

好嬲阿，就係因為班警察咁樣做野

我覺得衝立會嗰日撤退嗰下都好夠做
幻想到班撐犬撚實咬牙切齒
大力屌鳩佢地做乜唔打柒班暴徒 😃

如果你地認真D就唔會比人入到去啦屌
警察還我立法會

PUSH

我都覺得好奇怪架啦，原來因為咁樣
笑笑笑笑笑笑你老母啦

Hea到

我認為所有支持警察既人都有權利去知道我地支持緊既警察究竟係現場係點樣做野，就係行行企企，吹水，玩。

行行企企又拎兩皮

警察Hea 住做先令到示威者攻到入立法會

嚴重譴責發佈警察士氣低下消息嘅暴徒

明明成班笑笑口到邊到似士氣低下

我從來都未見過有人返工返得咁開心，暴徒們唔準再亂講

一定係掛住講笑，無聽過現場指揮官講野

對警察好失望⋯⋯

明明就係上下打成一片打到好興奮所以先想打埋市民

本身好支持警察，依加真係要諗下

現場市民真係好無辜

強烈要求成立獨立調查小組去查下d警察有無蛇王

人人兩皮幾三皮
件件裝都貴過人
咁都守唔到立法會 正一冚家鏟嚟
我搵樓下保安呀姐守都好過搵你哋守